想問大家14號係咪唔去機場架啦？

一個機場熱門都冇嘅？你地係咪驚左呀？人多驚先唔驚喎！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

14號機場呀

推啊

屌你講左幾多次唔去呀

唔去整文宣出黎做咩？

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

澄清 914 並冇機場壓測 和你塞4.0

唔去嘅話就幫手推呢個po la

對準政權 遍地開花

好多人都唔知去唔去架麻

去天水圍

入tg channel 同公海睇啦
Admin講左話14號冇
係文宣整錯左

14號天水圍

天水圍

取消左呀 睇tg公海